黃絲素人區議員欠薪，自稱「食人血饅頭」

最近聽到一件好驚人嘅事：
有一位自稱「民主派」嘅素人區議員，居然每個月都拖欠助理嘅薪金，遲半個月至一個月先出糧。仲迫助理未收到薪金前就要簽糧單（薪金收據），俾佢去區議會claim錢。

1. 條友仲每份約都係兩三個月，不斷換助理。
2. office有遊戲機，迫助理同佢打機。
3. 日日就係叫助理陪食飯、陪打機、幫佢買飯。
4. 開會遲到早走，前助理direct quote佢「區議會啲會去坐一陣，tick咗出席就走得啦」。
5. 競選時承諾咗會聘請少數族裔做助理，到而家都未請，十月時話：「等過兩年先請啦」。
6. 叫過佢返工唔好打機，唔好食人血饅頭，佢話：「放心，我會食足四年人血饅頭。」

#利申唔係我啲老細
#欠薪係刑事罪

邊個？

邊個咁大口氣

3. 日日就係叫助理陪食飯、陪打機、幫佢買飯。

有料爆好心就開名
唔係同文匯報天使文有咩分別

Agger

呢啲撚樣唔開名唔得！

屌，次次都唔直接開名晒撚晒d時間

唔開名有咩用

開名啦

屯門姓曾？

唔開名 同老作有咩分別

留名

開名囉, 唔係你話佢係office叫雞都得喇

人血饅頭呢樣野
有人願意做饅頭
就有人願意食饅頭
人之常情

呢個我支持喎

5. 競選時承諾咗會聘請少數族裔做助理，到而家都未請，十月時話：「等過兩年先請啦」。

唔開名你老作？

唔開名同大公文匯有咩分別

換個角度，如果似文中講到佢完全唔做野，你都繼續跟住佢達2個月，你都有問題

你又要批鬥又匿名
同啲官一樣出新聞稿想人捕風捉影？
定要香討一百正評留名先開名呀on99

大公文滙出POST?

一句講曬
唔開名唔使理
拉

講啲唔講啲好撚型？

名都無就係到9up

陳敬倫?
選舉日之後未見過佢

開名啦
係咪想屌你老母

刻意唔開名造成 捕風捉影 互相猜疑 局面
（咁樣殺傷力比 指名抹黑 更大）

唔開名咁on9

姓巫條撚樣？

係就攞證據同開名
唔係就收皮

WHO

冇名冇圖 純鳩作

真，啲五毛就係鐘意po呢啲

人地老師來仲要跟朱生

名都唔撚敢開，叫其他人逐個逐個估？好撚得閒呀？

請巴基返去doludolu doludolu打打打咩

傻閪社工，未撚俾人屌過

依家打稻草人咁
唔知邊撚個

幾時盲撐
問題係連人名都無, 槍頭對準邊個? 但係是但鳩寫幾隻字就屌柒全部黃營素人
按呢個logic黎睇, 你條柒頭就真係似PR啦

用下腦先出呢句說話啦大佬
人地用真人facebook出post
就係唔想俾人話分化先唔一野踢爆

提供名同證據啦
唔係求其搵幾個演員搵個黃區議員鬧都得啦

topic改做獻世派亦得，得咗

有料就爆啦屌你老母
冇料你講乜都得啦

你睇下

名又唔公開，變晒私仇post

上面就爆人名肯定私仇啦

屌 要講就講啦
喺度呃like呃pm咁

PR 下次繼續努力

推

開名啦 屌

未有證據前一律當抹累
拉

拉返先

有證據就拎出黎 搞到好似content farm 咁

陳梓維？？

冇開名=尻up

佢係E19

半個鐘都仲未有名

打機甚至唔做嘢都冇乜錯嘅，不過唔出糧就絕對仆街

呢d先應該踩場

你都幾包容下

唔開名話你老母係巴菲特都得

開名啦 講咁多

無證無據你話維尼欠薪都得

講就講啦 加乜密呀

樓上估乜鳩
出完po樓豬一句聲都無出

冇名？

女助理助打機

又有黃圈牌花生
手足唔駛驚肚餓

屌你老母無名 拉

名呢又無 圖又無 得堆字
咁我都可以話自己靚過朱茵啦

咁要快啲派人落去頂著，原本e18,e19,e20,e04都係禮義廉，上手仲係呢區，23年好有機會搶番

欠薪就開名啦

我就係用咗腦先要屌柒佢
霸住個位唔做嘢仲唔即刻收佢皮要擇日呀？

要上東將西望比藍絲笑了
唉

金融分析師，何富榮真係未見過

ptg/bf

開名

上面啲熱狗如獲至寶咁

篤灰，入罪，失去議席，要補選了

我都想知邊個 fb個Post主唔開估

名都冇點討論

素人本身就唔一定高質素 好正常

幾成功 一唔開名又可以內鬥

系你老母

9up 唔使成本一係就開名對質下

#70

爆料就開名啦

講咁多

不過泛民都食左咁多年啦

冇名，唔通係PR post?

我隔離果區

冇開名冇証據
呢d po就要拉啦on9

拉

唔使拉,都PM咗

我係藍絲請開名方便瘋傳

e18姐係佐敦北
推到佢出嚟回應

原來係佢

做呢啲時薪仲貴過做文員
議員確定自己出足糧俾人？

e18佐敦北呢區係佐敦油麻地嘅中心地帶，如果守唔住，就會變咗05年深水埗南昌中選區，保皇黨可以四面打其他人
(深水埗南昌中選區05年由禮義廉搶到，鄭泳舜就係07年改咗區界嘅南昌北贏，之後上位，連帶南昌其他區民協都難以攻守)

推一推(?)

鄭泳舜07年嗰次有兩個泛民鬼打鬼先贏到，佢得票率得四成

機場都改圖改到熄燈老吹啦

更正：37.47%

唔會,如果佢誹謗真係前途盡毀

鳩吹

已封鎖會員 自動程式AI

請班蝻都唔知會唔會姦咗個office啲女

名都唔開

我話係藍絲區議員都得嫁啦

07年鄭泳舜已經借南昌中個辦事處做嘢，而且南昌中北河街街市係師奶聚集點，點會無影響。

不過佐敦北呢區係九十年代禮義廉已經落區，今次素人守唔住，以後要搶番就好難。

講咗e18 即係何富榮
啱啱google完 條友最近嘅新聞係去到上年12月 仲要係一篇垃圾訪問嚟
利申Reference only 得一兩篇新聞唔代表佢冇做嘢嘅 不過都唔代表佢有做嘢

Vote them out

兄弟爬山，算啦，一陣又會有位俾對家分化😅😅😅

咪係，有證據就post出嚟，搞咁耐大家都唔知發生咩事

原post 話係e18

唔開名唔該唔好鳩估
冇證據更唔好戇鳩地信

屌你老母呀何富榮

呢啲文真係睇到好燥 有證據直接post出黎開名啦 成日吹成篇文出黎但乜詳細資料都冇

證據呢？
無證據就叫人出黎回應咁佢咪好唔得閒？

小心炒車

名？

分化撚！拉！

手足食饅頭無錯

錯嘅係投票果班傻仔

Who

曾經見過工嘅人留言（諗住轉行咩都試下）

我覺得呢條友真係少垃圾
佢請助手 我去interview

佢話佢啲助手走曬 去第2條友到做 心諗其實係咪老世唔好比人掘走咗？

前排佢同周庭一齊擺檔咁啱紅咗排 但自己又淆底驚真係紅咗（我個人認為區議員紅唔係好事咩？做多啲嘢多啲人識）

好啦見工問我知唔知議員助理做乜 我都係答咗啲我知嘅嘢（佢串我姐係乜都唔識 事實係 但其實你可以唔洗叫我嚟見工睇我cv都知我係素人 你自己都係素人你有幾巴閉）

跟住問我得唔得閒一齊食lunch 傾埋落去 我以為傾返工野
點知一味講自己平時點點點 又話遲啲要見鄧pk 要點串佢點串佢乜乜柒柒（油尖旺見鄧pk) 冇人想知你點串鄧pk
我正係想知關於工作內容

中間有問過我趕唔趕時間 我答咗趕啊⋯因為已經過咗一個半鐘 聽咗佢好耐吹棒自己
但佢完全無視我提出幾次趕時間（最後聽咗佢講咗接近3個鐘佢要係個日點串鄧pk 但完全無關工作內容）

仲話自己平時擺檔只會出現一陣 跟住就返屋企瞓教
多數要你自己一個係到你o唔ok 得啦你返屋企瞓教啦

係啊我分化撚啊 講完 潛水

拖糧就咪撚簽糧單搵勞工處
挪用公款就報狗
冇犯法我理得佢拎d錢去燒
最緊要唔好入奶支黨袋

幾驚係陳梓維

本身當區嗰區議員係有中華民國背景既組織, 係民協死都要派個人落去選, 先搞到泛民嗰邊票數分散 先比民建聯鄭泳舜贏

補充, 其實深水埗南昌一帶以前都有啲國民黨勢力喺度, 都有一兩個深水埗區議員, 某情度同民協路線有競爭, 就咁就慢慢消亡左

有證據就直接開名
唔係挑機 而係大家有知情權

呢加民協都有中華民國背景既人啦
最少都係台灣U grad

連登仔：

總之係黃就撐

食人血饅頭有咩問題？

食到係佢本事 唔中意你咪去選囉

係連登打飛機唔會光復到香港架

學到嘢

???

前香港眾志副秘書長周庭及油尖旺區議員何富榮，今天傍晚在佐敦港鐵站外擺設街站，反對推行健康碼，期間約 10 名警員突然趕至，拉起橙色膠帶，並登記他們資料。

周庭和擺設街站的人士最終被警方指各人違反限聚令，票控罰款。

個政綱廢撚到

對比佐敦其他人，原來維維算好

Sorry柒咗 冇睇到fb

你都ON撚9 名又唔開 又冇證據 打段野你話係就係?

大家睇路

有香討五毛狙擊認證

有個議員好八卦喎

啱啱睇埋佢fb
佢fb真係好少嘢

反而覺得維維係咁多目光之下
先唔會犯依的錯
最多只係能力或者有所不及

師兄唔好再抱住啲五毛狙擊就係自己人嘅諗法啦
班小粉紅夠話黃剛辱華 咁佢係咪自己人先
本身敵人反對就擁護呢種諗法就係反智

敵人夠反對熱狗 咁我地係咪要支持熱狗？

馬俊偉？

本身佐敦一帶有劏房兼商業區外人多，做街站好難打得中真正選民。禮義廉主要都係由廟街排檔搞好關係，進而識到附近大廈業主。

維維而家個fb 幾多野睇 睇黎如果keep住道勢下屆都有啲有啲希望

咁又係😂😂
相信佢都唔敢亂吹

屯門姓曾好似都有啲八卦喎

追到live花生

尖咀佐敦都有同一個問題
少數族裔比例偏高
較難reach到真正既居民/選民

榮囝？

興爸

民建聯都有個民字

之前都有單
話乜鬼探監食人血饅頭
好似叫在囚手足endorse佢
又係民主派 又係無開名

Who.gif

完全唔識呢條友，search完都係唔識

興澤區果個呀

識講英文

人哋英文好過香港人

我知邊個，但只係唔識佢，都無見過出現咁

咁"佢"係邊個

係咪維維隔離區個個電莖議員
Office裝到成個網吧咁 日日翻去就打機

07年個屆南昌北的確鬼鬼地
1.國民黨友好中咗單法庭案，但係唔過三個月所以有得繼續去選(其他組織一早會換人，唔會死頂)，禮義廉自然打清廉牌
2.當年以西九四小龍多咗人口開位而食咗南昌東，南昌北因而中咗gerrymander，民協南昌東兼時任區議會副主席自然要搵位落
3.03年民協深水埗單獨過半，唔肯協調，事後11年神州反而去選更加唔熟嘅南昌南，如果07年有協調輸咗的確唔使輸

有興趣就睇番維基南昌北選區條目，始終呢個post係講佐敦嘅。

屌你老母

黃絲不嬲都係最好呃嘅
一句我係黃、不分化車埋嚟就得㗎喇

黃既議員ok d助理就當做義工捐左份糧啦唔洗付出呀而家？

人地樓主都PIN埋話FB問左 覆左係E18 咪姐係何富榮囉 個個仲係到問名

aggar

有冇得pin

Diu 唔做野下次又俾禮義廉上架啦

熱狗又搞事
拖咪拖，邊個再嘈就係五毛分化撚
又話不分化不指責不篤灰？

你講緊1成巴基呀？
9成都係垃圾囉不過
就算係好過香港人又點 香d咩會？
支那狗出街都會戴下罩
成堆巴基唔戴罩行嚟行去 你又唔講？
仲會屌返你關你撚事

LM

唔開名 = 分化

屌你老母喺到老屈

Pin

我去印度玩果陣，所有印度人都係同我講英文
好多mnc it call center 都係印度，菲律賓貪佢地識英文

咁佢競選承諾嚟喎
成個區都無似啲樣 讀過吓書
嘅少數族裔嚟見工？

唔通選嗰陣搲票講幫基層
選完見基層太多藍屍
又話唔幫？

做唔到即係違反承諾
你人格謀殺
拉啲唔關事嘅point嚟講做乜？

英文好過香港人
意思係佢哋可以出英文地區通告
尖沙咀佐敦好乸多印度巴基
你出中文法律咨詢、派月餅/糭、影學生相
鬼撚識睇

呢條友偽黃黎，戴耀廷果時見佢學歷高幫佢入閘，引左件咁既廢人呃飯食

我會覺得印度人好過巴基
雖然樣好難分 但係講多幾句就分到

名都唔開 我真係屌你老尾

呢條友真係唔係黃，甚至係紅，五毛狙擊錯左自己友

屌人又唔開名 估估下有意思咩
拎證據打落佢塊面到，要佢改善好過啦

點架

呢位熊生個履歷長到嚇死人

唔好咁講

物以類聚jer

咁佢咪請果一成囉

而家個個素人都係貼錢養議助 呢啲撚樣就...

屌你笑咗

唔講邊個我話同篇文嗰作者嗰老母瞓過都得啦

好撚戇鳩，而家係咪留言讚好小編會PM答案畀你

咩人嚟

你點ＣＡＰ的

LongShot

老鼠屎

笑左，冇所謂啦，同立法會差唔多

呢D同大公文匯登既有咩分別

有人攞住個朵做衰嘢都要包庇 同狗隊有咩分別

LM跟進

超空泛

佢之前係立法會工作
唔係得個名

我！
Hi 大家好 我叫Finn 請捐錢

好多呢d 人魚目混珠，根本無心做 dklm

但唔明點解講d唔講d

因為佢爆 就算是真是假 當時人一定立即告佢誹謗

唔開名 真係冇分別
光時呢D起碼都仲有間公司大家可以去質問佢
佢出完編文 但唔講係邊個 咁同冇講有咩分別

有,叫佢PM佢囉

所以都廢時理，如果係真，有心搞大佢就比料blablabla啦，唔係嘅話會比人當PR二毛文

屌你老母開post黎做乜

做過佢助手，真廢

3萬幾蚊打機瞓覺 爽死 仲要係副業

姓何架

More thanks

推返上頂先

我修到黎

開撚晒名
之後就開始比人屌無證據同分化了

我地唔係要本土贏
我地要民建聯輸
咁打機有咩問題?

由基本講起，英文差撚到
仲諗住同少數族裔溝通？
本身無心做 瞓到下畫先翻工

大J 食沙律 唔開名同大公文匯有咩分別

泛民話人收左錢係鬼呢?

指名道姓 開名調查
唔好無中生有

Agree.

拉

你走先
我幫你頂住

驚閪咩
各有各做不分化呀
邊個抹黑就係5毛PR

唔出糧就係死罪

手足大家忍下
邊個叫人出糧就係PR 5毛
同路人不應該互相指罵
份糧就當為左場運動

嘩 呢啲野都講得出口 不如話你份糧七號唔出俾你你會唔會嘈啦

一號都唔出都瓜瓜嘈啦

你係咪PR5毛分化
係咪想屌走同路人?
大家都係手足 唔好咁計較
我地只係要民建聯輸
邊個做都冇問題

你想表達啲咩?

名都冇 重唔係5毛PR 屈人?

問題係連人名都無, 槍頭對準邊個? 但係是但鳩寫幾隻字就屌柒全部黃營素人

按呢個logic黎睇, 你條柒頭就真係似PR啦

呢單都係呀

點解咁撚多人話無開名
上面咪開撚晒名
屌你老母成班盲嘅都咁撚煩
唔睇post 仲屌返人轉頭

睇pin啦ching

呢個post黃c膠太多

如果係曾錦榮佢有做好多野wo開會live住直播都知

FC左未 是旦擺個名就係呀?
當時人回應左未?

1.當時人有做 = 不分化不割席可改善
2.當時人冇做 = 5毛分化PR
3.我唔理邊個贏最緊要係建制派輸
唔通想佢交番個位出黎益左建制呀?

借問聲我幾時話過同意以上三個人既三個言論？
屌你老母咬人之前用下個腦啦如果你有 柒頭

唔好咁多投訴啦, 自己搞掂佢啦, 起度玩分化

唔是佢

新民主同盟

點高法? 哈佛？

戈陣遊行期間, 突然出現混亂, 出現打爛野, 導致黑警出黎停遊行, 都係「連登」呢度D人講架WO

又分化 屌你地老母

販民最好
準時出糧比班助議
委任都要出糧

屯門仲有一個姓曾

有五毛出黎護航，認證左條友係假本土真紅底呃飯食

熊生終極左膠嚟

雖然個款衰啲，但幾勤力

只可以講係該區居民自己作嘅孽，就咁睇條友啲行為擺明食夠4年就拍拍屁屁走人嘅撚人黎，連事後懲罰家好難有

奉勸各位黃絲素人區議員，你個位係手足打生打死博返嚟，唔好再避開政治嘢唔提

More more thanks
有冇街坊屌佢

食人血饅頭

痴撚線 有埋圖

佐敦有個護士(唔記得名)都好有心做的

btw 梓維真係有努力 和理shop又一定去睇場 要讚